衝擊美國國會既人，係咪可以即刻自首，然後TRUMP即刻特赦？

唔知美國可唔可以咁做？

Trump割咗席啦 邊個pardon佢地